有冇反鬼滅既資深動漫迷同我一樣準備好quit個社會

套戲未上班鬼滅fans已經咁煩，上咗之後連班親戚朋友都討論埋一份，我真係接受唔到個世界咁反智

我已經決定咗，嚟緊放假寧願摺埋喺屋企翻煲鋼鍊(一定要tvb粵配版，原汁原味)，都唔會陪fd出街睇套垃圾，絕交都係咁話

另外最近睇到個網台主持同我地一樣咁超凡脫俗，希望大家多多課金支持

呢個世界要睇沒有意義的東西，就自然沒有需要跟

到依加都冇興趣睇...
btw 已經係起鬼滅漫畫未完果陣想試下睇..
點知睇左唔夠5集就棄左..

重要依加班煩膠成日講幾勁幾勁...好撚煩.

跟我一齊quit吧

樓主又話退出動物台

唔捨得你留低了

金錢師

刀劍先係世界第一

咁皇上眼光真係幾獨到

魚躍在花見好睇過鬼滅

冇人想知thx

鬼滅廚不願面對

金錢師比ufo拍成動畫會點? 會唔會引發全球現象

應該可以屌打狼辛

熱狗都好睇

唔好盲反，大亨假假地都係名編劇

話緊你自己?
鬼滅用實力証明一切
你?淨係識9UP

有冇人好憎班反鬼滅自以為好有品味既動漫界老屎忽

評批

第一集睇左10分鐘到就熄左
唔明點解紅得起，班跟風動畫迷真係識少少扮代表

唔夠班初入廚講鬼滅架